消毒組係時候做野啦!!!!!!!

我知大家今日打得好爽

亦支持繼續18區開花

但唔好忘記國際戰線要繼續維持

我地咁爆法 畫面一定就難睇 但唔代表要唔做

所以twitter, reddit, 文宣組係時候幫勇武消毒啦

同埋請推 智利仔 個直播channel 比國際

智利仔識聽廣東話,會翻譯記者講既野,而且佢跟得好貼, 直播會解釋示威者行為背後既原因目的

重點係用英文直播 英文極流利 仲會ban 一切5毛留言

如果推得爆佢個直播channel 絕對可以有效減輕事後消毒既工作

因為佢會一邊直播一邊幫我地消毒

最後附上佢之前唱既榮光

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

大家有冇諗過幪面法係針對記者

推，急需

推

國際點會唔支持
未見過幾年前烏克蘭點咩
不過文宣的確要做下

國際民意 仲難估計過 本地民意

因為唔係個個跟貼

人類就係 一轉藍就轉藍 唔係咁易轉番黃

所以幾時都要盡力做 無得話國際民意已歸邊

香港都仲有人唔支持 外國點會冇呢

咁有D都要解釋
例如點解爆元氣同starfucks

智利仔 真係每次都盡力幫我地消毒 解釋

請善用佢個直播

人手置頂

twitter reddit 要人

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

根本爆舖就唔係一個好既方向
不如爆政府野好過啦

可以參考荃灣手足 一路爆中銀 一路開mic解釋

無人話唔係好方向

我200%支持添

但要同外國人解釋爆果D野係為乜

10

9

8

7

6

5

4

3

2

push

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

reddit文宣其實做得好差 所有行動既response都變左死攬
有時做得唔完美就要承認要道歉 唔係好似藍絲咁無恥打橫黎講
外國人唔同藍絲一樣咁on9 要講真話 有錯就要認 唔可以詨辯

Push

Bump

1

我都係主要twitter 同連登講

依家有冇洗底消毒tg grp

Pish

721
811
831
101

好正，見d 五毛留言秒速俾人del 左

你都好樣衰呀diu你

Tui

係

呢個真係高質直播黎

要推到多人睇過 立場同蘋果 加埋

98190979

仲要用唔同方法盡力幫勇武洗底

例如 將黑警開槍射傷我地2位手足高調宣傳

pish 大家幫幫手喇
要行動派呀

Ok消毒出場

智利仔真係用盡奶力幫我地解釋

0

工作需要之類好似可免
重點應該係拉到就入硬你
唔洗放人或48小時內搜證charge暴動

我推 香港獨立戰

實事PO 推

佢真係好比心機，求大家支持下佢

國際戰線要人
放大緊急法 > 極權制度 > 人民起義 > 休班警開車撞人 > 市民自衛 > 休班警開槍 > 未成年少年中槍

光復香港

要搞搞個形象，外國人支持唔少得
召喚PR 巴絲

記者救護，甚至消防

都要解下話
唔好大意

辛苦晒消毒組

我就真係未見過打劫銀行係放火
想燒d錢落去俾自己用?

我想講周街市民都係屌林鄭突然又搞事 一D都唔覺得難睇 起因個個斬知咩事

Agger

轉文宣方向，警暴比例少一點，但都需要宣。反而要講原因。

好多外國人都唔明點解要破壞？我地要講個原因！！！好多外國人只會理破壞，已經認定左係暴動，依個係事實。佢地對背後原因同針對性破壞唔清楚。

加上5大訴求已經唔係幾合時，要解釋下。例如撤回暴動定性，點樣解話。因為係佢地的眼中已經暴動左。

我啊媽都係睇呢個智利手足
仲話可以學英文

...

ppp

我擺咗上twitter啦! thanks!

烏克蘭咪都係完咗先支持 同埋唔消毒佢哋好難有藉口支持

爽完後消毒？
想贏定想爽？

tui

up乜...

咁玄

已tweet

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

大家其實可以咁諗，好似joker咁染到鬼五馬六，又或者好似軍佬咁搽啲迷彩上臉。冇得蒙面就畫面。自己喜歡畫咩就畫咩。你吹呀，咬我食呀？我覺得有得諗㗎⋯⋯

仲會ban 一切5毛留言
我頭先重ON99 問佢洗唔洗翻譯
點知佢係聽得好明白
雖然都要時間LOAD
已經夠做翻譯

笑左
打劫打著曬火
你估真係拍戲咩

SOR ON9電腦+ON9 手殘
負撚左皮

推上去